北角有福建幫聚集，手足小心

如題

Fc?

有圖？

push